天水圍天晴村藍旗，準備TG，冇記者

你影

推
利申：圍城人

推

咩事

我睇group

準備開打
蓄狗己入場

佢地黎做乜鳩？

應該岩岩有狗結婚
想入黎拉人

關窗呀叫樓上

有街坊失曬控
隨時開打

痴撚線,咁撚多夜媽媽曱甴

有冇現場情況？

藍旗！！！

#天水圍
0040 天晴藍旗 舉椒推進

0040再有藍旗

⚠️群組須知⚠️

Group List

工會gogogo

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
FB
IG

Condom仔

屌

咩事 果到九活動咩？

點解到左今日仲要近距離屌狗咩心態？好想困48咀...

屌狗不如玩空投啦

疑似報復今日銀座結婚對警男女

班狗一癲起上黎又全部中椒入廠，為乜？

樓下班人埋身屌狗，空投師都驚中自己友，企遠d啦屌

有人攪對狗男女咩？

邊區擺酒就邊區戒嚴

點解唔知有狗男女結婚

冇人搞個婚禮, 佢自己都會周圍搞

散呀
班狗想點就點
我地早上要番工

CLS 天水圍完全係孤島
冇記者 完全冇人報導

真係唔明到今時今日仲屌狗做乜
屌狗留番比中老野做

Tko翻版

3個鐘前突然開post
而家果個樓主叫連仔刪佢舊事d post，好撚古怪

好多次都係咁
呢區俾人拉好多，但都無記者

tk左定咩而家係

完全唔知天水圍咩事 哨兵channel 都冇提

係咁空投

天水圍哨兵自己提天水圍手足

點解會古怪呢

有朋友好心提醒我 叫我del post姐

咁突然

天北藍絲可以食一次TG

街坊屌到班狗收隊
利申：街坊

小心回馬槍
班曱甴啱啱係將軍澳都係扮收隊

你就係埋身屌狗果個on9
下次小心d啦

樓上有人掟玻璃樽
疑似係藍絲

小心回狗槍

小心回馬槍

推，佢哋好鐘意回馬槍，仲有啲狗走嘅時候小心佢哋放TG先走

班狗又坐車過隔離村搞事
搞完隔離村一陣又會返黎

驚俾狗起底？

push

簡單嚟講 輪更制係膽，玩法就百搭。
輪更就係要班狗出嚟
佢一出嚟商場/街鋪就會落閘
借班狗嚟攬炒經濟

而大家所付出既只係一日假期

唔洗衝唔洗守唔洗打
如果冇狗
就做自己野，人多就會冇位企
黨鐵就會早收關站

咁班狗出唔出嚟好？🤤

有狗就街坊裝入商場/附近各自行街
一個唔小心，班狗就會咬到遊客
就真係外交風波

啲狗走左就出翻嚟
做真真正正Be water！🤤

天悅？

天晴好似好多白卡人

好多大陸人

兩樣都多

今晚天晴村損失左4名手足

6樓個單位做咩事係咁有光射住

高空擲物

唔係天富停車場個邊咩？

頭先掟玻璃樽 依家認緊邊個單位

有冇巴絲知啲狗死咗去邊

晴海既6樓 認住係咁掉野

0103 有藍絲持刀落樓

唔好空投

（扔到街坊）

千祈唔好

嚟緊

香港01到左入口

0109開始水馬封入口

唔好磨太耐

都唔係第一次

懷疑有廢老影相
查緊